[愛夢絲夢遊仙境］生存指南·危險裝備篇

最近發夢發現個仙境多左好多鬼
不段叫人用磚呀火呀個啲野
大家要保持冷靜 點都唔好用
唔係就會比位人入 比更多嘅人話我地係暴徒

裝備簡述如下

來歷不明的磚同鐵枝：
用左就會有位比人話我地係暴徒！
同埋拋左過去仲會變成敵方武器 增加對方武器添！
真係不了

火：
熊熊烈火 你估咁容易控制咩
萬一唔好彩 燒埋自己友呀
據狗狗記者會嘅講法
玩火仲有可能會令到佢地用實彈添
真係不了

未用過嘅嘢(如：漆彈）：
由工具精靈提供嘅神奇小鼠工具真係咪用呀
可能殺傷力唔大 但係都有機比狗話我地行動升級
大家都知 最近仙境瘋狗症爆發 佢地都跟埋升級
後果真係不了

利申 只想大家係仙境減少啲未知嘅威脅
同唔好比位人入

———————————
Btw 暫緩不等於撤銷 6.16 上街見

推

推呀！

Pish